var pago_lc = [
  // [1일차 LC]
  { question: "reach for", answer: "손을 뻣다" },
  { question: "Shelf", answer: "선반" },
  { question: "Hold", answer: "잡다, 개최하다" },
  { question: "trying on", answer: "한번 ~해보다" },
  { question: "examine", answer: "보다, 검사하다" },
  { question: "stack", answer: "쌓다, 더미, 무더기" },
  { question: "organize", answer: "정리하다, 준비하다(미팅, 행사, 축제, 교통수단), 조직하다" },
  { question: "carry", answer: "나르다, 옮기다, 취급하다" },
  { question: "drawer", answer: "서랍" },
  { question: "meal", answer: "식사" },
  { question: "dry", answer: "물기를 없애다" },
  { question: "Attend", answer: "참여하다, 참석하다" },
  { question: "face", answer: "마주하다" },
  { question: "each other", answer: "서로 서로" },
  { question: "get off", answer: "내리다" },
  { question: "bicycle", answer: "자전거" },
  { question: "traffic light", answer: "신호등" },
  { question: "sidewalk", answer: "인도" },
  { question: "walkway", answer: "인도" },
  { question: "sweep", answer: "쓸다" },
  { question: "Mop", answer: "닦다(밀대)" },
  { question: "Microwave", answer: "전자레인지" },
  { question: "Pour", answer: "붓다, 따르다" },
  { question: "hand out", answer: "나눠주다" },
  { question: "wipe", answer: "닦다(걸레)" },

  // 2일차 LC
  { question: "being", answer: "~가 되어지고 있는 중이다." },
  { question: "occupied", answer: "사용중, 차지되었다" },
  { question: "frame", answer: "액자, 틀" },
  { question: "cupboard", answer: "찬장" },
  { question: "exit", answer: "나가다" },
  { question: "railroad tracks", answer: "기차 선로" },
  { question: "platform", answer: "승강장" },
  { question: "be crowed with", answer: "~로 붐비다" },
  { question: "arrange", answer: "정리하다, 준비하다(+미팅, 행사, 축제, 교통수단)" },
  { question: "in a row", answer: "한줄로, 일열로" },
  { question: "display", answer: "진열하다, 전시하다, 진열" },
  { question: "into", answer: "~안으로" },
  { question: "meterial", answer: "물건" },
  { question: "stock", answer: "채우다" },
  { question: "assist", answer: "돕다" },
  { question: "shelves", answer: "선반들" },
  { question: "remove", answer: "꺼내다, 치우다, 때어내다" },
  { question: "put", answer: "놓다" },
  { question: "park", answer: "주차하다" },
  { question: "along", answer: "~을 따라서" },
  { question: "place", answer: "놓다, 두다" },

  // 3일차
  { question: "line up", answer: "줄서다" },
  { question: "plant", answer: "식물, 공장" },
  { question: "closet", answer: "벽장, 옷장" },
  { question: "store", answer: "보관하다" },
  { question: "supply", answer: "물품, 용품" },
  { question: "registration", answer: "등록" },
  { question: "news release", answer: "보도자료" },
  { question: "press release", answer: "보도자료" },
  { question: "form", answer: "양식" },
  { question: "take care of ~", answer: "~다루다, 처리하다" },
  { question: "be supposed to-v", answer: "~할 예정이다, ~하기로 되어있다" },
  { question: "launch", answer: "출시하다" },
  { question: "headquarter", answer: "본사" },
  { question: "take place", answer: "일어나다, 발생하다" },
  { question: "three times a week", answer: "일주일에 3번" },
  { question: "merger", answer: "합병" },
  { question: "automobile", answer: "자동차" },
  { question: "manufacturer", answer: "제조업체" },
  { question: "commercial", answer: "광고" },
  { question: "pick up", answer: "집어올리다, 가져오다, 가져가다" },
  { question: "serve", answer: "서빙하다" },
  { question: "load", answer: "싣다" },

  // 4일차
  { question: "tech", answer: "기술" },
  { question: "delay", answer: "지연, 지연시키다, 미루다" },
  { question: "edit", answer: "편집하다" },
  { question: "payment", answer: "지불" },
  { question: "position", answer: "직책" },
  { question: "would you like (+N)", answer: "너는 원하니 (+N)을?" },
  { question: "Would you like (+toV)", answer: "너는 원하니 (+toV)을?" },
  { question: "Would you like me (+toV)", answer: "너는 원하니 내가 (+toV)하기를?" },
  { question: "I only started last month", answer: "나는 저번달에 일을 시작했어요" },
  { question: "when ~~.", answer: "~할 떄" },
  { question: "how many time~", answer: "몇번을~?" },
  { question: "sales report", answer: "판매 보고서" },
  { question: "take + {시간}", answer: "~{시간}이 걸리다" },
  { question: "loan", answer: "대출" },
  { question: "publication", answer: "출판물" },
  { question: "tidy", answer: "정리정돈하다" },
  { question: "pile", answer: "더미, 쌓다" },
  { question: "lamppost", answer: "가로등" },
  { question: "replace", answer: "교체하다" },
  { question: "perfer", answer: "선호하다" },

  // 5일차
  { question: "weight", answer: "무게가 나가다" },
  { question: "Have you done ~?", answer: "~해봤어?" },
  { question: "work", answer: "작업" },
  { question: "relocate", answer: "이전하다" },
  { question: "be packed", answer: "~로 가득차다" },
  { question: "respond", answer: "응답하다" },
  { question: "requirement", answer: "요구사항" },
  { question: "time to + V", answer: "~ 할 시간" },
  { question: "vote", answer: "투표하다" },
  { question: "discard", answer: "버리다" },
  { question: "leave", answer: "떠나다, 남기다" },
  { question: "under construction", answer: "공사중" },
  { question: "There's", answer: "~이 있다" },

  // 6일차
  { question: "expressway", answer: "고속도로" },
  { question: "turn on", answer: "켜다" },
  { question: "need to-V", answer: "~할 필요가 있다" },
  { question: "knob", answer: "손잡이" },
  { question: "take care of", answer: "다루다, 처리하다, 돌보다" },
  { question: "fill an order", answer: "주문을 처리하다" },
  { question: "postpone", answer: "미루다" },
  { question: "give a ride", answer: "태워주다" },
  { question: "get on", answer: "타다" },
  { question: "remotly", answer: "원격으로" },
  { question: "be interested in {명사}", answer: "~에 관심이 있다." },
  { question: "bill", answer: "청구서" },
  { question: "in alphabetical order", answer: "알파벳 순서대로" },
  { question: "in numerical order", answer: "숫자 순서대로" },
  { question: "be in charge of", answer: "~을 담당하다" },
  { question: "be being p.p", answer: "주어가 ~되어지고 있는 중이다." },
  { question: "current", answer: "현재, 현재의" },
  { question: "conference call", answer: "화상회의" },

  // 7일차
  { question: "restoration", answer: "복원" },
  { question: "budget", answer: "예산" },
  { question: "proposal", answer: "제안, 제안서" },
  { question: "approve", answer: "승인하다" },
  { question: "expense", answer: "비용" },
  { question: "invoice", answer: "청구서, 송장" },
  { question: "go with", answer: "동행하다" },
  { question: "stir", answer: "젓다" },
  { question: "chop", answer: "다지다, 칼질하다" },
  { question: "dish", answer: "요리, 접시" },
  { question: "apron", answer: "앞치마" },
  { question: "pedestrian", answer: "보행자" },
  { question: "sign", answer: "간판, 표지판, 안내판" },
  { question: "dine", answer: "식사하다" },
  { question: "get ready", answer: "준비하다" },
  { question: "hardwood", answer: "딱딱한 나무" },
  { question: "autumn", answer: "가을" },
  { question: "~ schedule to ~", answer: "~스케쥴 짜다 ~하기로" },
  { question: "facility", answer: "시설" },
  { question: "blueprint", answer: "설계도" },
  { question: "what do you think", answer: "무엇을 생각하니" },
  { question: "Oh, I was stuck in meeetings all day", answer: "오, 하루종일 미팅이 있어서 못봤어" },
  { question: "stuck", answer: "갖힌, 막힌" },
  { question: "trade show", answer: "박람회" },
  { question: "registration fee", answer: "등록비" },
  { question: "How long", answer: "얼마나 오래" },
  { question: "How far", answer: "얼마나 머니?" },
  { question: "portion", answer: "부분" },
  { question: "ship", answer: "배, 배송하다" },
  { question: "appliance", answer: "전자제품" },
  { question: "appliance store", answer: "가전제품 가게, 전자제품 가게" },
  { question: "malfunction", answer: "오작동하다" },
  { question: "draft", answer: "초안, 초안을 작성하다" },
  { question: "lawer", answer: "변호사" },
  { question: "contract", answer: "계약서" },
  { question: "paper", answer: "종이, 서류, 문서, 논문" },
  { question: "I'd like", answer: "I would like" },
  { question: "with draw", answer: "인출하다" },
  { question: "optional", answer: "선택적인" },
  { question: "director", answer: "부장" },
  { question: "refer", answer: "참고하다" },
  { question: "discount", answer: "할인, 할인하다" },

  // 8일차
  { question: "out of order", answer: "고장난" },
  { question: "medication", answer: "(처방된)약" },
  { question: "pharmacist", answer: "약사" },
  { question: "look over", answer: "검토하다" },
  { question: "go over", answer: "검토하다" },
  { question: "take a look", answer: "검토하다" },
  { question: "review", answer: "검토하다" },
  { question: "overcharge", answer: "초과청구하다" },
  { question: "be about toV", answer: "막 ~하려했다" },
  { question: "come by", answer: "(장소에)들리다" },
  { question: "drop by", answer: "(장소에)들리다" },
  { question: "stop by", answer: "(장소에)들리다" },
  { question: "expedited", answer: "신속한" },
  { question: "aplication", answer: "지원서, 신청서" },
  { question: "direction", answer: "방향" },
  { question: "working on", answer: "작업하다" },
  { question: "business trip", answer: "출장" },
  { question: "plumbing company", answer: "배관회사" },
  { question: "plumber", answer: "배관공" },
  { question: "plumbing", answer: "배관" },
  { question: "instruction", answer: "설명서" },
  { question: "measurement", answer: "치수" },
  { question: "machinery", answer: "기계장비" },
  { question: "supervisor", answer: "상사" },
  { question: "fetch", answer: "가져오다" },
  { question: "saw", answer: "톱" },
  { question: "gratitude", answer: "감사" },
  { question: "revision", answer: "수정" },
  { question: "concern", answer: "관여하다" },
  { question: "conduct", answer: "수행하다" },
  { question: "board of director", answer: "이사진" },
  { question: "recruit", answer: "모집하다" },
  { question: "Repairperson", answer: "수리공" },
  { question: "meanwhile", answer: "그동안, 한편" },
  { question: "prescription", answer: "처방전" },
  { question: "available + 사람", answer: "시간이 있는" },
  { question: "let me", answer: "~할 것이다" },
  { question: "gardener", answer: "정원사" },
  { question: "electrician", answer: "전기기사" },
  { question: "extend", answer: "표현하다, 연장하다" },

  // 9일차
  { question: "belong", answer: "속하다" },
  { question: "arrangement", answer: "정리, 배치, 배정" },
  { question: "reimbursement", answer: "환급" },
  { question: "accommodation", answer: "숙식" },
  { question: "manufacture", answer: "제조, 제조하다" },
  { question: "nutrition", answer: "영양, 영양학" },
  { question: "endorse", answer: "지지하다" },
  { question: "warranty", answer: "품질 보증(서)" },
  { question: "trade", answer: "거레, 무역, 상업의, 무역의" },
  { question: "fair", answer: "박람회" },
  { question: "misplace", answer: "잃어버리다" },
  { question: "suplier", answer: "공급 업체" },
  { question: "consultation", answer: "상담" },
  { question: "convention", answer: "컨벤션" },
  { question: "diner", answer: "식당, 식사하는 사람" },
  { question: "overcome", answer: "극복하다" },
  { question: "belonging", answer: "소지품" },
  { question: "forward", answer: "전달하다, 앞으로" },
  { question: "reserve", answer: "예약하다" },
  { question: "department store", answer: "백화점" },
  { question: "field", answer: "분야" },
  { question: "offer to", answer: "~해주겠다" },
  { question: "complimentary", answer: "무료의" },

  // 10일 차
  { question: "paying in advance", answer: "선결제" },
  { question: "Theater performance", answer: "연극공연" },
  { question: "industry", answer: "산업" },
  { question: "waste management", answer: "폐기물 회사" },
  { question: "invest", answer: "투자하다" },
  { question: "venue", answer: "장소" },
  { question: "finalize", answer: "끝내다" },
  { question: "accessible", answer: "접근가능한" },
  { question: "farmer", answer: "농부" },
  { question: "land inspector", answer: "토지 감찰관" },
  { question: "imply", answer: "포함하다, 암시하다" },
  { question: "active", answer: "활동적인, 적극적인" },
  { question: "volunteer", answer: "자원 봉사자" },
  { question: "enlist", answer: "모집하다" },
  { question: "deluxe", answer: "호화스러운" },
  { question: "demonstrate", answer: "시연하다, 논증하다" },
  { question: "keynote", answer: "기조" },
  { question: "per", answer: "(부, 상품)당" },
  { question: "departure", answer: "출발" },
  { question: "airline", answer: "항공사" },
  { question: "speaker", answer: "연설자" },
  { question: "take + 사람", answer: "~대려가다" },
  { question: "place an order", answer: "주문하다" },
  { question: "be out of ~", answer: "~이 없다" },
  { question: "component", answer: "구성 요소" },
  { question: "vendor", answer: "공급업체" },
  { question: "job", answer: "일" },
  { question: "go into effect", answer: "영향을 끼치다" },

  // 11일 차
  { question: "rather", answer: "다소" },
  { question: "entrepreneur", answer: "기업가" },
  { question: "coworker", answer: "동료" },
  { question: "availability", answer: "이용 가능성" },
  { question: "Heavy traffic", answer: "교통 체증" },
  { question: "reimburse", answer: "상환하다" },
  { question: "promote", answer: "홍보하다, 증진하다" },
  { question: "survey", answer: "조사, 점검하다" },
  { question: "organizer", answer: "주최자" },
  { question: "abroad", answer: "해외로, 널리" },
  { question: "dealership", answer: "대리점" },
  { question: "appointment", answer: "약속, 예약" },
  { question: "textile", answer: "섬유" },
  { question: "unpleasant", answer: "불쾌한" },
  { question: "speak", answer: "말하다" },
  { question: "why don't {주어} ~", answer: "~하는 게 어때?" },
  { question: "have you + V ~?", answer: "너는 V했니? ~" },
  { question: "whatever", answer: "~하는 것은 모두" },
  { question: "ask for", answer: "~을 요청하다" },
  { question: "according to ~", answer: "~에 따르면" },
  { question: "transportation", answer: "교통수단" },
  { question: "flight attendant", answer: "승무원" },
  { question: "wing", answer: "별관" },
  { question: "draw", answer: "끌어들이다" },
  { question: "invate toV", answer: "~을 요청하다" },  
  { question: "ask toV", answer: "~을 요청하다" },
  { question: "doctor's appointment", answer: "진료 예약" },
  { question: "break down", answer: "고장나다" },
  { question: "sign up (for)", answer: "등록하다, 신청하다" },
  { question: "post", answer: "게시하다" },
  { question: "from", answer: "~로 부터" },
  
  // 12일 차
  { question: "railway", answer: "철길" },
  { question: "airway", answer: "항공로" },
  { question: "forecast", answer: "예측" },
  { question: "try out", answer: "시험보다" },
  { question: "agent", answer: "직원" },
  { question: "waiting area", answer: "대기구역" },
  { question: "be + out of order", answer: "고장나다" },
  { question: "journalist", answer: "기자" },
  { question: "coordinator", answer: "주최자" },
  { question: "floor plan", answer: "평면도" },
  { question: "전치사 ~~~~ for?", answer: "{전치사}를 위한 ~~?" },
  { question: "apply for", answer: "적용하다" },
  { question: "town", answer: "도시" },
  { question: "charge", answer: "요금을 부과하다" },
  { question: "check out", answer: "퇴실하다, 확인하다, (도서)대여하다, 계산하다" },
  { question: "exemption", answer: "면제" },
  { question: "civil engineer", answer: "토목기사" },
  { question: "property", answer: "부동산" },
  { question: "team building workshop", answer: "단합회" },
  { question: "particularly cloud", answer: "특히 구름이 많은" },

  // 13일 차
  { question: "put on", answer: "입고 있다" },  
  { question: "celebration", answer: "기념식" },
  { question: "equipment", answer: "장비" },
  { question: "sales fiqures", answer: "판매 수치" },
  { question: "watherproof", answer: "방수의" },
  { question: "inexpensive", answer: "안비싼" },
  { question: "competition", answer: "경쟁" },
  { question: "match", answer: "경기" },
  { question: "upcoming", answer: "다가오는" },
  { question: "feature", answer: "기능, 특징" },
  { question: "take", answer: "찍다" },
  { question: "sold out", answer: "매진된" },
  { question: "broadcast", answer: "방송" },
  { question: "exclusive", answer: "독점적인" },
  { question: "exclusivly", answer: "독점적으로" },
  { question: "encourage", answer: "권고하다" },
  { question: "representative", answer: "직원" },
  { question: "dispose", answer: "폐기하다" },
  { question: "storage", answer: "보관소" },
  { question: "warehouse", answer: "창고" },
  { question: "concert", answer: "계획하다" },
  { question: "personalize", answer: "개인화하다" },
  { question: "mug", answer: "머그컵" },
  { question: "amusement", answer: "즐거움" },
  { question: "amusement park", answer: "놀이공원" },
  { question: "trial", answer: "체험, 재판" },
  { question: "retrieve", answer: "되찾다" },
  { question: "botaical", answer: "식물의, 식물학" },
  { question: "retail", answer: "소매" },
  { question: "sufficient", answer: "충분한" },
  { question: "permit", answer: "허가" },
  { question: "disposal", answer: "처리, 정리" },
  { question: "charitable", answer: "자비로운" },
  { question: "contribution", answer: "기부" },
  { question: "pricing", answer: "가격" },
  { question: "October", answer: "10월" },
  { question: "first-time clients", answer: "신규고객들" },
  { question: "gift certificate", answer: "상품권" },
  { question: "previously", answer: "이전에" },
  { question: "used to V", answer: "~했었다" },
  { question: "own", answer: "소유하다" },
  { question: "experienced", answer: "경험있는, 숙련된" },
  { question: "raise", answer: "모으다" },
  { question: "locaton", answer: "찾다" },
  { question: "qualify", answer: "자격을 갖추다" },
  { question: "be eligible for", answer: "자격을 갖추다" },

  // 14일 차
  { question: "find out", answer: "알아내다" },
  { question: "supplements", answer: "보충제" },
  { question: "cosmetic", answer: "화장의" },
  { question: "partner with", answer: "~와 협력하다" },
  { question: "organic", answer: "유기농" },
  { question: "countrywide", answer: "전국적인" },
  { question: "presence", answer: "존재" },
  { question: "a point of difference", answer: "다른점, 차이점" },
  { question: "address", answer: "해결하다" },
  { question: "break", answer: "휴식" },
  { question: "personnel", answer: "직원" },
  { question: "company merger", answer: "회사 합병" },
  { question: "time plan", answer: "일정" },
  { question: "initial", answer: "초기의" },
  { question: "focus", answer: "초점" },
  { question: "step down", answer: "내려오다" },
  { question: "oversee", answer: "관리하다, 감시하다" },
  { question: "construction", answer: "건설" },
  { question: "outdoor", answer: "야외" },
  { question: "automotive", answer: "자동차" },
  { question: "aware", answer: "알고있는" },
  { question: "pay attention", answer: "관심을 갖다" },
  { question: "internal", answer: "내부의" },

  // { question: "", answer: "" },
];